求救，玩唔到pubg

最近砌左部新機，用落都無咩問題，
但玩pubg就好麻煩，入到Game，
畫質效能果D都好好，
但成日玩到一半就會彈game，
彈Game理由五花百門，
出過佢自己既crash reporter，藍屏又試過，
個code亦唔止得一種：
memory management,
faulty hardware corrrupted page,
仲有個唔就得咩pmn之類，
有時連埋個steam都會死埋閃下閃下，
診斷過記憶體無問題，重裝過都無用，
點搞好

玩現實pubg，毒圈就嚟到香港

有無人都試過狂彈game

講下硬件同開咩畫質
利申 唔識

軟件撞左？ 試下換過隻window碟重裝
利申 唔識 9up下

咁其他GAME試過未?

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 以youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度
黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片, 可提高黃片在其年齡層的曝光度
【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

B365 pro4 底板
i5 9400f cpu
16gb ram
Rtx 2060 6gb 顯示卡

畫質開哂最高都好順，但玩玩下會彈

其他game未有呢個問題

個window我新機未入code，但應該都唔關事
都更新到最新

推

唔識，但幫你推一推

重裝game

樓主講左重裝都無用

買個部

試下裝起C

砌過部新試下

垃圾Spec

姐係唔好裝b?

買左兩皮野架差不多成個月糧

水魚做Friend好唔好？

裝C阿試下

Rtx 2060 6gb $2,750
i5 9400f cpu $1100
B365 pro4 底板 $6-700
16gb ram 1000左右

點樣兩皮

呢個spec 2皮？你同邊個買

你教左我點整先

咁應該幾錢？
發現玩另一隻都彈，會唔會係過熱問題？
但粒cpu跟原裝散熱器應該無問題架？
同埋有時彈game，有時直接藍屏又好似唔係剩係過熱咁簡單

藍屏

可能機箱要15000 食水真係深

唔係應該叫咩就咁hand機又表達唔到個程度

藍mon囉 屏係啲大陸閪先講 仲要藍屏

樓主可能全套自組水未講呢

本身有水冷，佢話用番cpu原裝散電器就平d，所以無裝到

咁究竟彈game係咩問題大家唔好討論個spec同價錢住啦

試過入bios restore default setting 之後f10?
可以影下個機箱入面砌成點嗎
ram slot 係咪插 2 4 距離cpu 最遠為4

咁都值2皮？ 唔呃你呃邊個

呢個spec分分鐘6-7k左右都買到喎

有個fd都係玩pubg係輕機
話HID-compliant headset有問題
唔知jm9

幾k都有啦，全部都係舊野黎
賣比你個奸商隨時真係比二三四手你
使2皮連塔散水冷都無用原裝垃圾

支那game不了

如果其他game無問題
你放棄左呢隻game啦
依家無玩唔太清楚
我Early access嗰時玩緊
隻game係寫得好差好能大食
差不多部機chur哂
Server又好大問題

第一句姐係咩意思識入bios但唔明跟住做咩
番到屋企再影你睇

琴日玩玩下另一隻又藍mon
Faulty hardware currption page
玩左差不多一個鐘先出事，
會唔會係散熱問題，始終功能上好順暢，
同埋唔係連game都開唔到

真係2皮野？

兩皮野你抬返去 叫佢整好條ram先啦

但點證實到係ram出事？
上網google過方法，
Safe mode做過個記憶體診斷偵測唔到問題

2條ram?
係就揪起一條試下
睇下兩條ram有冇問題

Btw而家d ram好似永久保

CPU/ GPU 散熱出事？

試下用擦膠擦下 再插返落去啦

兩皮野唔包上門整？

用測機軟件run一兩個鐘先，睇睇有無過熱

試下先

如果係可以點搞跟哂原裝散熱應該都已經夠用